杜汶澤引薯粉出洞 薯粉被阿澤暗隊一刀卻懵然不知

引出著粉來回覆

著粉即被阿澤暗隊一刀,著粉卻懵然不知,還想與阿澤hehehaha

同場加映泰博抽水

黃絲真係傻西既極致

傻閪

咁不如叫杜汶澤話俾香港人知，3個都唔揀可以點做

聽日會有秘密行動(好似係)

咁不如你話我知 支持曾俊華可以點做 係咪去投票站投票呀

港豬不愧係港豬

捐左錢等於投左票

薯粉又講埋啲19理論
家陣你有得揀咩？有人揸支搶指撚住個頭叫你3揀1咩
俾啲骨氣咪撚袋住先啦薯粉

投票無預你，
洗鬼你操心咩？

死傻閪 講到你有份揀咁

屌你都哂口水。

唔好上網啦 去醫院驗下個死人腦啦柒頭

比三碟屎你食你連唔食都做唔到 要揀碟冇咁臭既黎食？

其實杜汶澤意思，政治既事，我等冇票就唔好理，乖乖地努力食飯屙屎睇戲就得

政治？都係留返俾共匪去諗，我地出小句聲就得

咪係囉啲時事台班人唔知做咩 一時又屌人無票咁關心/支持邊個選到做咩 但佢哋就日日屌班候選人又得 講到自己有票 屌完會改變到咁

其實時事台屌親人冇票果D大多數都係同薯片有關嘅POST

BTW，杜汶澤當年撐蟈屍，之後輸撚咗好似有發爛渣

莫非佢地想幫某女人降低品客支持率

又係呢啲
唔撐薯片=撐林鄭

冇咁講過

班人出現時間太巧合，令人有無限聯想

agger 港豬咩都改變唔到
摺埋喺屋企等中六合彩移民
利申: 港豬

奴性重到

慕清流

原來依家特首選舉係計支持度
原來我地都有份

咁其實你哋屌啲咩 既然你哋都控制唔到

吳榮春

Ho ball

含緊撚自己都唔知

簡簡單單留意吓選舉新聞咪算
反正又無票 做乜鳩要訓身落去玩

問黃絲點解薯片好 可能佢會答你公關做得好
點解薯片 less evil啲 我都真係唔明 我以為三個都係建制派 早就blacklist左添

你哋係咁屌 講到自己有票咁

咁撐john tsang一定係泛民打手啦

仲話時間巧合 大佬呢兩日唔講留返清明先講咩on9

記得聽日去投票啦

佢參選起到依家，都唔係第一日打民意牌。到民調真正拋離一條街，班人先空群而出，發功屌黃絲。係咪巧合定有心做，心中有數啦

點估到泛民真係咁on9，allin比個理念相左既人

原來冇精流係民主黨打手
一路以為係人社果邊添

咪就係冇票所以冇必要好似你地班柒頭咁求其揾人支持囉
三個都屌 有咩問題
係你地自己含撚自己唔知咋屌你老母

同大家簡單分析下：

黃絲內有好多主張理念，唔會統一。當日雨革時，如果冇６８９ 撥火 ，亦未必可統一咁多人撐。佢地肯定１００%反西環反６８９。品客代表反西環反６８９，好易吸納晒黃絲支持者。

中間派對民主制度改革，未必有興趣，但就會懷念以前港英年代old good days。品客平時言行主張，好易吸引中間派。

死火，我都唔知自己係人社定白鴿

又好似有人屌我係本民青喎

唔關你事咁屌黎做咩？

點解唔關我事去支持就唔得，屌就得？

我屌你老母呢個係小圈子遊戲，
你唔撚係選委咁關你撚事啊，
小圈子你都支持，你唔撚好去死？

撚有話過唔關我事？特首選舉全香港人都關事
不過我想點唔撚輪到我地話事咋嘛
如果你係"支持"薯片而唔係因為佢比林病好嘅
咁你都係建制啦

一定關香港人事啦
但要淪落到要為共狗奶鞋底就真係柒左啲囉

容海恩

其實問題唔係屌緊支持邊個候選人啊

而係作為so called支持民主運動嘅人，2年前要真普選反831/23嘅人，會淪落到去訓身「參與」埋一份
本身就要杯葛個選舉架啦好冇

就算你支持邊個都好，都照屌啊，
鄭立都講過啦，冇必要訓身參與，動用埋情感去支持啊，
策略上迫不得已咁支持就已經好撚足夠

所以呢？關你鬼事？
定係你想講屌品客都係其他候選人嘅打手？

呢樣講得啱，我可以含撚支持佢，但為佢背書就唔得，呢樣野係政治風險。

我係好奇，點解會出現呢班人，點解到民調出現一條街距離就現身，點解佢地手法同以前熱狗『屌票論』咁相近

大佬呀你唔係天真到以為邊個做特首同民意有關嘛 喂薯狗你醒下啦柒就要屌㗎啦有屌錯咩？

你要支持冇所謂
但係就咪撚再同人講咩「我要真普選」「反對831/23」
事關真係好嘔心

講講下又拉到熱狗

如果唔重民調，班共狗就唔會自己『整』個啦

班友呢樣又好有矛盾

手法相近啫，唔駛對號入座，到依家我都係奇怪，係時間手法上，似係打手發功

點樣叫支持但唔背書

支持佢，但係咁屌，觀察同反對者冇分別，咁既支持有咩意思

我會認為要屌佢支持23條但仍然acknowledge佢好過林鄭，希望佢當選

你誤解我意思啦。我想講，泛民可以投票時撐，但唔好幫佢站台，幫佢拉票，始終理念不同。

至於蟻民如我，就係民間投票方案支持便可。

當然我唔會屌佢啦，今次係西環治港 + 689式管治 vs 港英式文官管治，我實支持品客，冇理由支持奶共

以為品客唔奶共？

冇得揀咪去爭取囉 唔係你當初訓街黎把撚呀
訓咁撚多日街到頭來原來就係要支持一個形象好啲既共狗
我真係唔知邊個先係港豬啦 傻閪

其實點睇到薯片係"港英式文官管治"
你唔比佢都係689延續?

無包生仔，都係睇往績同政綱

往績係同689頂撞，唔放水鳩做，無偷雞走法律'那'紀錄，政綱起公屋大致港英嗰套

奶媽係西環拉票，100%係689 2.0

到底邊個話你聽薯片唔係共狗既人啊
你阿爺報夢？

屌你老母班黃屍咁鍾意揀 831唔叫贊成？

屌薯粉就等於支持林鄭

真係好好

屌你又𠝹票

就你咁講 我真係睇唔出佢邊忽係正義嘅朋友

都係中共嘅朋友黎

出於港豬嘅幻想
同蘋果嘅喧染

其實除非共匪倒台，否則就算真普選出現，基於共匪有權力委任，個個都係奶共 (連登仔標準)